
                      Película de mucha intensidad autobiográfica sobre temas familiares que intenta dejar por todo lo alto la labor de los progenitores pero sin aportar mucho nuevo.
        
            